八方雲集幾好食

不過幾高熱量

垃圾 比狗食

一般貨色喎
未至於難食，但唔值呢個價

水餃？？

食開屎 ?

淨係喺想食台灣麵線果時去食
雖然唔覺得好味，但叫過下口癮

你含撚啦！